玻璃大屍，出動!!!

其實幾用心

條裙透到底褲都見到

執完唔滿意咪慢慢再講囉 執咁大力都要嘈搞到要po原圖 犯賤

終於，連登有人去欣賞了。

玻璃大師影相有熱誠

連d賓妹姐姐都影

好似有專題採訪佢